點解咁多間電器舖，好似得百X匯啲sales咁鍾意跟出跟入？

去親百X匯都一定有一條友跟出跟入講“先生有冇幫到你？介紹番乜乜柒柒.......” 行到入去幾耐佢就跟幾耐。

反而去其他豐X,蘇0 就同你講一句起兩句止就會自己停口停跟，你有需要佢哋就先會行埋嚟。

究竟百x匯班友係咪真係咁餓，份人工咁低？定還是公司啲垃圾政策要你地做跟尾狗

個個帶住耳機比人屌緊

介紹番